【PUBG上腦】32樓都唔驚！7童學「食雞」天台邊緣亂擒喪跳

廣東深圳有7名小學生，竟模仿俗稱「食雞」（PUBG；PlayerUnknown's Battlegrounds）的手機遊戲，在32層高大廈的天台護欄邊緣攀爬、跳躍，險象環生。

從網民於22日拍到的影片可見，一名身穿小學生校服的男孩，在天台護欄邊緣攀爬、跳躍，沒有任何防護措施，讓人看得提心吊膽。據指，片中男孩在上演真人「食雞」，當天共有7名學生。有業主去勸阻無果，還被反駁「不關你事」。

有網民看過影片後，紛紛留言：「感覺遊戲又要背鍋了」、「安全教育呀，安全意識早教育呀！這個風險家庭擔不起呀」、「玩命吃雞，這熊孩子。」

新浪微博

支那用語好on9

熊孩子, 屌你老母你班仆街蟲黎嫁

又掛食雞事？
人地玩極限運動。

食雞高空跌落去都會死啦

收錢轉移引渡惡法視線

牛B牛B

公道D講, 人地練parkour 未必關食雞事

早死早著......

以為死左只係揮手講聲bye

唔係死，係"淘汰"

人地parkour練好耐先上天台玩

中國遊戲新規則：所有遊戲不得存在建築物

natural selection

怪隻game，唔係怪保安做得差？

關pubg咩事

咁on9應該都唔會長命㗎喇

天台跌左幾件落黎計唔計兇宅

蟲孩子

老實講on9既打唔打機都係on9

業主仲緊張過佢老母

業主去勸都說不關你事
你死咗梗係關事啦
變兇宅

就算失足都只係綠光一下，然後揮手交箱

呢鋪唔止唔見血, 直頭要say goodbye

屌 又賴落遊戲到 又搞到班冇腦既家長信以為真 關食雞撚事咩 明明係parkour

同食雞有咩關係

自然淘汰

外國人/俄佬做: 好型好真戰鬥民族
支那人做: 垃圾 早死早著

開鋪新game再黎過

之前咪有張gif係個男人係天台傾電話跌死左

小學生壓力大自殺=食雞上腦

因乜叉事跳跳跳

一個跌一百萬

4樓頂跳匹豬最多扣少少血

明明係和平精英

應該係刺客信條,一係就波斯王子

應該係Apex出腦

支那蝗蟲 VS 冷血政府
Pick a Side

呢張gif睇親都好爽，唔明點解大陸啲細路咁喜歡踢人踩下人咁

如果隻game可以鼓勵到小朋友出黎活動身體,算係咁啦
係父母教仔教得仲差過隻game教你個仔姐

有事最多咁姐

所謂嘅隔熱層

I’m still alive I’m still alive I cannot apologise ~

不如話外國跳傘班人玩PUBG玩上腦
成撚日看圖作故,報裝紙佬都ON99

點解係食雞呢？